########################################################
# Syntax Coloring Map for SparkFun LSM6DS3 IMU Library #
########################################################
# Class
###################################################################

LSM6DS3	KEYWORD1
LSM6DS3Core	KEYWORD1

###################################################################
# Methods and Functions
###################################################################

beginCore	KEYWORD2
beginSPICore	KEYWORD2
readRegister	KEYWORD2
readRegisterInt16	KEYWORD2
readMultipleRegisters	KEYWORD2
writeRegister	KEYWORD2
writeMultipleRegisters	KEYWORD2
enableEmbeddedFunctions	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
beginSPI	KEYWORD2
initialize	KEYWORD2
setAccelRange	KEYWORD2
setAccelDataRate	KEYWORD2
setGyroRange	KEYWORD2
setBlockDataUpdate	KEYWORD2
setHighPerfGyro	KEYWORD2
getAccelRange	KEYWORD2
getAccelDataRate	KEYWORD2
getGyroDataRate	KEYWORD2
getGyroRange	KEYWORD2
listenDataReady	KEYWORD2
getAccelFullScale	KEYWORD2
getAccelHighPerf	KEYWORD2
readFloatAccelX	KEYWORD2
readFloatAccelY	KEYWORD2
readFloatAccelZ	KEYWORD2
readFloatGyroX	KEYWORD2
readFloatGyroY	KEYWORD2
readFloatGyroZ	KEYWORD2
calcGyro	KEYWORD2
calcAccel	KEYWORD2

readRawTemp	KEYWORD2
readTempC	KEYWORD2
readTempF	KEYWORD2

setInterruptOne	KEYWORD2
getInterruptOne	KEYWORD2
setInterruptTwo	KEYWORD2
configHardOutInt	KEYWORD2

fifoBegin	KEYWORD2
fifoBeginSettings	KEYWORD2
setFifoMode	KEYWORD2
getFifoMode	KEYWORD2
setFifoDepth	KEYWORD2
getFifoDepth	KEYWORD2
setAccelBatchDataRate	KEYWORD2
getAccelBatchDataRate	KEYWORD2
setGyroBatchDataRate	KEYWORD2
getGyroBatchDataRate	KEYWORD2
fifoClear	KEYWORD2
fifoRead	KEYWORD2
getFifoStatus	KEYWORD2
fifoEnd	KEYWORD2

enablePedometer	KEYWORD2
getPedometer	KEYWORD2
getSteps	KEYWORD2
resetSteps	KEYWORD2
enableTap	KEYWORD2
setTapDirPrior	KEYWORD2
getTapDirPrior	KEYWORD2
setTapClearOnRead	KEYWORD2
getTapClearOnRead	KEYWORD2
clearTapInt	KEYWORD2
setXThreshold	KEYWORD2
listenStep	KEYWORD2
configureTap	KEYWORD2

routeHardInterOne	KEYWORD2
routeHardInterTwo	KEYWORD2
setIncrement	KEYWORD2
softwareReset	KEYWORD2
clearAllInt	KEYWORD2


###################################################################
# Constants
###################################################################

I2C_MODE	LITERAL1
SPI_MODE	LITERAL1
IMU_SUCCESS	LITERAL1
IMU_HW_ERROR	LITERAL1
IMU_NOT_SUPPORTED	LITERAL1
IMU_GENERIC_ERROR	LITERAL1
IMU_OUT_OF_BOUNDS	LITERAL1
IMU_ALL_ONES_WARNING	LITERAL1
ACCEL_DATA_READY	LITERAL1
GYRO_DATA_READY	LITERAL1
TEMP_DATA_READY	LITERAL1
ALL_DATA_READY	LITERAL1
BASIC_SETTINGS	LITERAL1
SOFT_INT_SETTINGS	LITERAL1
HARD_INT_SETTINGS	LITERAL1
FIFO_SETTINGS	LITERAL1
PEDOMETER_SETTINGS	LITERAL1
TAP_SETTINGS	LITERAL1
FREE_FALL_SETTINGS	LITERAL1
SPI_READ_COMMAND	LITERAL1
DEFAULT_ADDRESS	LITERAL1
ALT_ADDRESS	LITERAL1
